林伯，你係咪傻㗎!?

林伯，你係咪傻㗎， 你用隊垃圾贏左人地隊皇者魚拉突. 林伯你點教波架 ... 個係皇者隊黎架,人地係玩英國頂級聯賽架,你渣住呢隊垃圾練贏左人地既魚拉突呀你係咪有病呀.

最聯不如搵林伯教好過啦

Daddy: 噚晚嗰球12m我射嘅話洗輸?

林伯落埋場射你估daddy 唔使輸